究竟有家姐既生活係點？？？

究竟有家姐既生活係點？

番學有功課唔識係咪會教我？

係咪會帶埋我去同佢d女仔fd玩？

夜晚番屋企係咪會問我肚唔肚餓食左飯未，洗唔洗買飯俾你食？

出面溝唔到女係咪會介紹佢班女仔fd俾細佬識？

究竟有家姐既生活係點？？？

星期六日都冇街出？ 家姐帶你出去食飯啦

以上 得功課會教做

唔係唔用你d野都多撚謝

你夠唔夠錢洗呀？

搞到我都想有個家姐

會24小時霸住個廁所

唔好ff咁多啦毒撚

想體驗就818出嚟識姐姐

會請你食好西
利申：無家姐

你嗰個係咪關家姐阿？

家姐我唔識溝女呀

哦，溝女好簡單姐，同家姐分享下，等家姐教下你

佢會吹捧自己做全世界最好嘅家姐，其實佢唔撚係

會教功課 你其他果o的諗太多

細佬最近好似好唔開心咁，好擔心佢添

你諗撚多左

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

有細佬既家姐 一秒變潑婦

會帶男朋友返嚟，而我又喺隔籬房聽住佢床叫或急喘氣聲屌你個閪，我都會鳩痕㗎

利申：無家姐

True

家姐有咗男朋友就好少見到佢

問下我細佬

樓主唔好ff咁多

利申 我係家姐

會點你做野

FF too much

戇鳩

問我借錢, 之後一直唔還， 屌

會恰9細佬
利申 細佬

你會從小就知道女人嘅禍害
臭閪禍港

真係好L痴線

岩岩見到隔離台個家姐喂個細佬食麥樂雞

樓 FF到痴左線

係啊細佬

仲有啲Bra

link

我係家姐
一張圖話你知會點

會撩鼻屎
係咁啪啲腳指甲
唔洗頭 臭到仆街

晚晚變人乾 十一歲就做大人

認真我有fd有幾個家姐得佢一個細佬，錫撚到佢濃

巴打，我描述個種好正常，唔係呢種

好幸福咁絲打我想屌識(bmi 超過22.5除外)

如果你係單身狗，你啲家姐又有仔仔，佢地會日夜mean爆你

功課就唔好妄想會有佢地幫，佢地會一句「唔記得哂」，然後叫你自己Google 或者再加多句「我個陣都係甘讀啦，甘蠢㗎你」

不過其餘時間都會好幸福，會時不時買野食比你，咩都會盡量預你一份

不過當然有福同享有難你當 多數比屋企人鬧嗰陣都會嫁禍你 然後再攞嘢食補數

不論點都好，屋企有家姐氣氛真係會融合啲

日日比家姐打
見我同其他女人講野就搣我

好撚羨慕你細佬

真心問你地感情好唔好

打撚死你就有份
成日蝦你

好 但佢當我係煩膠
而家睇返都覺得自己好煩膠

細細個幻想有家姐
大個左搵個姐姐拍拖
先發覺彌補唔到果種缺失感
無就係無
契幾多個家姐都無用

你地咩關係

真心冇好過有，好嘅家姐都係人地嘅家姐。

利申：細佬

有種幸福賓周既感覺

唔介意問多少少

你哋相差幾歲？而家大概幾歲到？ 係咪由細到大都咁好感情？

唔會
唔會
會
唔會

見到細佬會mean佢
利申家姐

搵姐姐拍拖根本唔係個回事

想要家姐但唔太想搵姐姐拍拖

家姐：點解你咁毒嘅

差3歲
年紀唔講啦 總之係90後
唔係

屌你有家姐梗係咁講架

會教下做功課
其他唔好咁多FF , 有家姐你會好撚後悔
但係都算幾保護個細佬既
有兩個家姐 , 二家姐都已經大我8年 , 無咩計傾

仆佢個街借左我幾千蚊...6-7年都未還

認真會唔會同細佬單獨出街？ 去下食飯之類？

仲要好撚惡

係功課都唔撚教

俾啲底褲我

見佢窮會請佢食飯
單獨出街就不了

欺凌

家姐

會日日開拖互屌老母
利申細佬

好有愛
care先會煩佢

屌番自己老母？

我見佢冇應我 仲打左10次比佢

成日叫佢請我食野

教你/鬧9你

女仔fd既所有野你都係咪L FF啦

煮野，當你發現你煮得好過佢二十億萬倍時 …或者係你只係1, 但佢係-無限大時…

屋企多個肉便器
得閒就中出吓佢咁

枱，link春

煩到仆街
公主病
然後飲醉要你出去接佢

所以唔夠一年就講分手了
雖然佢都幾愛我，為我紋身添
可惜我仍決定忍痛決絕
為大家好

通常家姐係唔會對細佬好，但係會對阿妹好
而阿哥通常會對阿妹好，但係會打細佬

利申：有細佬有家姐

冇姐姐，不過有個大自己幾年gf，都幾正，氹你，呵你…
我都係姐控

會比人卜穿個頭....
source: me

有個讀數first hon嘅家姐 但係冇教過我

仆街，做細佬咁撚慘？

成日俾佢屌（言語上）

好變態，我個種正常得多

一樣都唔會做

利申 :家姐

全部都唔會發生，你諗多左

有家姐真係好正

當多個老母

1.同佢一間房既話會好多曱甴
2.因為無手尾極污糟同亂
3.你可以用既空間只有你張床
4.分分鐘要幫佢執/倒垃圾/執房
以上呢啲除左靜係第3樣 呢個月都做過曬
(利申因為個家姐太污糟而有輕微潔癖)
不過如果你想食野又唔想落街
佢又好心情既 可能叫佢會幫你買埋野食
有好有唔好啦

恰鳩細佬係必須
利申 有家姐，亦都有細佬

咁呢個誇左d

有急事定點

會瘋狂點細佬做野

有嘢方便你喺屋企劣鳩
諗起糖兄

打多幾年你家姐就唔撚睬你㗎啦

會借個閪我屌

ff

冇一樣中

平時都係咁
佢凌晨3點終於聽左我電話

細佬最近讀u好似好大壓力，可以點幫佢？

唔好諗多咗你所講既野都冇

問功課會黑曬面嫌你煩直接幫你做 但之後發現錯鬼曬

夜晚問你餓唔餓係 坤鳩你話餓 之後叫你落街買再順手買埋佢嗰份

我係屋企最細既
上面有三個家姐 可以講樓主講既咩都無發生過

會幫你解決性需要

你咪撚戇鳩啦

一樣都冇！？！？

你係阿妹？

借題一問：家姐阿哥出來工作後，細佬妹仲讀緊書，會唔會俾零用錢啲細既？

利申，有阿哥家姐，冇收過一毫子零用既妹。
可能我乞人憎

當你想去廁所,第一時間衝入去

以上一個都冇

唔會
樓豬唔好發夢

出街食飯唔會請你食？

唔好ff咁多，事實係
會係房大叫細佬入來熄燈，因為唔想離開個被竇
會攤係梳化大叫佢過來斟水，即使杯水就係附近而細佬係房
會住唐八樓時逼佢落去買嘢飲
搬走咗後夜媽媽十點叫佢係屋企拎個貓籠來俾我

但付出嘅代價係有次佢半夜三點冇帶鎖匙，走來吵醒我 我仲要比幾百蚊佢搭的士

通常出街食兩老。

應該係爭廁所 打交

我望住佢地，眼淚忍唔住喊左出黎......

唔打到你傻都算好了

冇試過單獨同阿哥家姐出去食飯？

我出黎打工之後一蚊零用都冇比過細佬
只係間唔中請佢食飯

我以前有帶細佬去我同學聚會
我會買零食同俾零用錢
我會同佢傾心事

我會點佢做嘢
我會同佢打架，依家唔夠打

整體而言都係好錫佢

成日叫細佬外賣晚餐/兩個人食飯
最近夜晚成日拉佢食宵夜
一齊打機 成日傾計 嗲吓佢會煮野食比我食
拎好重野會肯落地鐵站幫我拎
一齊去反送中
感情唔錯 佢好錫我 我都好錫佢
不過成日嘈交係真 會為好少野嘈 不過第二日就冇事
利申家姐

極少，記得以前出街買串魚蛋都係用自己錢，試過串魚蛋加左價，唔夠錢都唔敢問阿哥家姐攞。

叫你做嘢之後講句唔該
唔做就嬲你
唔好FF咁多

唔知，但一定知有呀哥就等做阿四

點解會咁，感情麻麻？

要唔要細妹，排隊。

煩到
sd一兩個唔應就停一停啦，過左陣唔覆咪打1.2個電話囉，
再唔應夠48小時咪去報警囉
(sorry我係想同我家姐講)

你講既全部都唔會發生
大多數都係了完鼻屎彈落你度，老點你落街買飯
霸曬你d位放自己d衫褲鞋襪

證實我講既野原來係真

唔通你係我細佬

唔係
咪睇咁多av

成日笑鳩細佬，但會好保護佢
利申：家姐

有得拎佢啲底底聞住打飛機
又臭又吸引

利申：白卡

由細到大都係互相憎恨，從來無對我好過

家姐係老闆度收到嘅禮物，都會帶返屋企送比我
家姐係外地工作，擺低張信用卡比我用，帶媽媽出街食飯

雖然我想要家姐，但打10個電話呢下真係唔太頂得順

平時都唔講嘢 幾個月wtsapp一次
但係佢肯同我去集會遊行

818 維園見

會講唔該已經好難得
通常係命令

家姐會同你一齊去遊行

有辣有唔辣

做奴隸

利申：有個朋友有兩個家姐

屌你，咪屈我睇太多av

喺超唔好
每次帶啲拖鞋男上黎屋企！
佢第一個男朋友喺佢中學同學，毒L一個，但好快散左（聽佢曾經講過隻豬喺俾左佢食）
佢第二個，聽佢講話喺微信識，點知佢玩弄人地感情，人地殺到上門講數！
之後而家依一個，直頭巴撚閉！成日食煙，搞到個客廳一陣煙味，屙完屎同尿唔撚會沖刺！！
晚晚零晨都喺到打機，出出入入，嘈撚住曬！
不務正業，遊手好閑！
俾面條死八婆，先同佢講佢條仔乜乜乜！
點撚知條八婆同佢講返我地不滿佢啲嘢，就屌尻我地。

之後日日見到面佢條拖鞋友都會做啲小學雞動作！（打力閂門，行路扮大佬）

我同我細佬儲緊錢離開，之後報上房屋處，話有個人成日上黎唔識佢既，另外告佢飼養寵物，違反公屋規矩。再之後告佢虐待動物（因為條八婆養左7隻猫，間使唔執屋！搞到個客廳好撚臭）

真喺好撚嬲，大撚把嘢講

總之就喺無好過有，無你地所諗會同你好親近，開開心心咁好既嘢！睇少啲AV 啦 ching

會呀 我返parttime就有比錢細佬用 不過唔多咁解 佢都唔想拎

會教做功課(依家唔得，太難)
帶過女仔fd上嚟玩

近排成日無啦啦深夜搵我傾無聊野，之後話我做咩識咁多依啲無謂野

利申家姐

Sor打錯

你細過佢4年以上預左高Form前日日被人打
高form後佢知唔夠打就會收手
818

細佬，記得去818

佢地大我超過十年，感情真係麻麻。
反而而家我都有工作後，有時會約家姐（佢成左家）出街食早餐，一人一次咁俾。

呀呀呀呀呀呀呀呀

哇成埋家咁一定差d

惡 乜鳩都嘈
on9

利申 肥婆

lm

有急事先打10次定其實冇乜嘢定點

我突然想搵佢就會

好慘..

家姐命令細佬做野仲叫唔叫做家姐？

靚抽

港女
小氣
仆街
賤格
自私

會唔會一齊沖涼
會唔會性啓蒙
會唔會帶埋女同學上屋企

我有個家姐，一見到就只會鬧9你

我都想有個家姐 如果係 佢一定好靚女

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀少呀少呀呀呀廿竹

全部都冇

會體驗到狗一般嘅生活
利申家姐

屌你唔好污染我個post

唔會 只係會瘋狂洗你做野 自己攤係到訓 令你對女人冇晒興趣

你會變成一個沙包

我覺得關係好過以前。

佢會晚晚幫你吹

係真

想恰你

Ching 有無考慮試下男人

ff永遠是美好的
實體家姐，不了

諗同

認

我家姐man過我

銀河bb做家姐一定好正

史努比wallpaper好可愛

幫細佬破處

我細佬好man的
但細個都係比我打

睇黎你好鐘意你細佬

This

忍到佢嫁就得

snoopy好可愛

會搞到間屋垃圾崗咁

大個左自己搬左出黎住先係

黑心

瘋狂使你做嘢
利申有家姐

我有3個家姐 我答你
1: 求撚其教一兩條 之後你自己搞撚掂
2:吾會 死撚開
3:冇可能既事 你幫佢買返黎就差吾多
4:家姐只會講 咪撚影衰我啦 冇人會睇得上你
結論 咪撚ff咁多啦

笑左

我細個試過俾家姐吐香口膠落個頭到
之後越抆越實要成忽剪

btw我知我家姐好關心我的

好羨慕呀

不能同意更多

功課：教我唔到 唔記得哂
帶埋我一齊去同佢D FD玩：廿年人黎淨係試過幾次
買飯：我買埋比佢就似
介紹女仔：會既 不過佢到而家都覺得身邊無FD岩我

好同意等贏咗我要去十次日本嗰個史努比公園

會
唔會
我夜返過佢
唔會

利申家姐

有家姐嘅生活=畀人偷晒啲嘢嚟用

以上全部都假。一日到黑鬧交就真

你會想死

哇我屌

呀呀呀哇呀呀剪呀呀呀哇哇我就黎痴線啦呀呀呀唔向向向竹

日日點鳩你幫佢做野

細個會比家姐恰 仆街佢搵個吸塵機吸我

啊妹同家姐都想要自己一個好悶

成日比佢鬧
不過自從佢鐘意左煮野食，成日搵我去試食。就變左第2個世界唔洗再食老母煮既野

得阿哥 冇家姐

咪撚傻
家姐依種生物都係男人扮架
見到佢仲麻甩過自己個陣 真心想問老母係咪細過幫佢做左變性手術

可以唔沖涼唔落妝訓覺
可以將四季既衫放哂係床到 再訓上去
去廁所唔沖廁
唔扔M巾
不問自取（錢，八達通...）
會屌你唔買野或者唔煮野比佢食
食完野唔洗碗
唔識做家務

而家唔洗同佢住 簡單係天堂

利申：處女座基

樓上貼圖既家姐絲打已經證實左我講既野係真

唔使再欺騙我啦

笑左出聲

絲想要細佬 瘋狂幫我做野 做我奴隸 最多幫佢打飛機

認真好撚污糟 頭髮成地都係吸極都仲有 霸埋你衣櫃

阿妹有阿哥可能好d既

男人就係原罪

哈係

咩都可以唔洗做

會同你吹下水 教下你功課 偶爾幫你畀下錢
但唔好ff咁多818出嚟夢遊好過啦

我想做妳男朋友，幫妳做咩都得

屌你講晒d衰既野，有冇啲好嘢分享下呀

會無啦啦打你屎忽，你打返佢（even 唔係屎忽）都會屌鳩你；
你用緊洗手間攪到佢遲沖涼，佢會屌鳩你，調返轉既話，你屌鳩佢，佢會屌鳩返你；
你想自己靜下，佢永遠會煩住你；
永遠唔撚識用電腦，無插電掣都要搵你幫手。

好處都有既，間唔中請你食野當補償

全部都唔會做
利申：家姐

唔洗幫我打飛機啦，買野俾我食就夠啦

家姐會叫你快d去倒垃圾

你確定你細過我？

同家姐差2年，兩個都係社畜
放假會一齊打機
一齊食KFC
會互幫買外賣
利申：感情好好

仲會搶嘢食，搶遙控，踢人落沙發，平時勁8婆然後如果條仔係度馬上180態度大轉變，勁假。一屋都係家姐，我贏晒。

無
屌你 你估我想淨講衰野咩
服侍左佢廿年先送左部iphone 比我

呢d先係真家姐

俾妳未又喺20幾歳

你買比我就差唔多 遲一秒都屌到你仆街 仲要唔比返錢你

好似有少少AV情節

咁都係我買野食俾你，你幫我打飛機啦

上有家姐下有細佬
細個打到仆街
大咗相處得好開心
多數會互mean

會教功課 傾將來 傾政治
一齊去旅行
有咩事第一時間幫拖

有家姐細佬真好

你都出嚟啊
我唔想靚靚港女變哂北菇

我家姐係果種又懶又亂果種人，整到間房亂哂，對住屋企人唔講禮貌，又耶撚又藍絲。樓主問到嘅情景就少出現，有時佢成日請我食飯都算係咁

藍絲喺死罪

唔會

唔會

唔會

唔會

多謝

夜媽媽走入細佬間房 上佢床整鳩佢 然後⋯⋯

你隨時要照顧埋佢

細佬煮飯我食，細佬洗左啲碗去，細佬買野返黎食，細佬幫我做呢樣幫我做果樣

利申：做左細佬好多年

細個同家姐關係麻麻地
功課問佢就成日話我蠢
大個咗成日帶我去食好西

絲
有個細佬
平時唔會理佢
認真連佢依家讀緊書定做緊野都唔知

係啊 817 818姐姐帶你去遊行？

好正 做我細佬得唔得

我有兩件 可以話俾你聽

唔好ff咁多
你只會成為屋企最低層

唔好啦，一個家姐夠啦

成撚日覇撚住個廁所

點解關係咁疏遠既
差幾多年？

我功課都唔撚教
利申：家姐

只會恰尻你

暴殄天物 我有細佬一定好好寵愛一番

你講既都唔會做

利申：家姐

不了 好煩

好想要個阿哥然後掉左依家既細佬
利申 人地家姐

我好撚憎我家姐
日日擺撚住個廁所 屌你老母一用就半個鐘一個鐘 我趕出門返工等佢比廁所我用 明明我5分鐘出得門口比佢咁撚樣拖
仲要勁撚自私 同條仔傾電話又扮撚哂姣聲咁
我細妹就好好多 個人夠真 同我又岩傾 又會一齊打機

自己d bra 唔識自己摺返好佢
乳貼就咁pat 係我張床
如果係女神，我覺得好正
但家姐一諗到佢咁多年黎都係咁
仲要星期六日食飯我比錢
永遠等到我10點幾返黎想快d 沖涼訓覺個下
先入去廁所搞呢樣個樣
老母好錫家姐，咩都叫我忍下啦
大過左寵到壞曬，咩都唔做

這是什麼家姐喔

我細佬唔聽電話多過3次 我唔會再打
但只要佢一打返過嚟 一定比我屌到仆街

打比你又唔聽電話 部電話要嚟把撚呀

1. 有時會 更多時候佢都唔識

2.並唔會 出到講到野 人哋都只會當你細佬仔 唔係好開心

3.會叫你落街買佢個份 你先係跑腿

4.唔會介紹俾你 只會笑勁你

利申有兩個家姐 唔覺生活有幾美好
要靠自己 仲要因爲「你係男仔」要做埋佢個份

講晒我啲心聲出嚟

好撚難頂 唔使ff

有齊家姐同妹妹

全屋係得細妹同我岩傾 返屋企都係得佢一個係我動力 唔係既寧願行多陣街先返去
家姐 真係不了

818去維園 我話你知

做佢奴隸，嘜叉都要你做，嘜叉都要聽佢話。

喺屋企會鬧鳩你，但喺親戚朋友面前又扮到好關心你、就哂你、同受害者咁

變臉快到

原來資源佢獨享..多左你分薄晒
之後有咩都要大讓細

你估吓你既童年會有幾開心?

差年半
其實係我衰
細個果時成日恰佢
之後雖然我有道歉但關係一路都好尷尬
可能我真係傷得佢太深

係咪聽到家姐男朋友叫床所以鳩痕？

笑死，overall感情好唔好？

做返你講果d野 btw你係爸定絲

睇下大你幾多年，成日點你做嘢，成日玩你整蠱下你咁。不過，有事上嚟好肯幫你。
利申：大我九年

全部都無，此post 已完

我都想有家姐

細佬咁係專門負責幫我買嘢食嘅

你真係FF過度，你自已會唔會咁照顧你自已D細佬先？

諗多咗喇你 唔打細佬嘅都係好家姐
功課都唔駛你教 唔郁手就得

咁又慘咗啲

個個家姐都唔同咁參差嘅

出街成日借d意拖住細佬
又會成吹水
讀書個陣 D朋友成日見到我細佬會meet佢塊面 話佢好得意

利申 我係家姐

屌呢套戲笑到仆街

我就係最近讀u好大壓力嗰個

會明白到女人既不講道理/邏輯混亂/歸因錯誤/以同理心為由要求被遷就但事實係嚴以律人寬以律己

要細佬照顧返自己嘅家姐知唔知醜

以前成日比佢打 自重大左我一隻可以禁住佢之後佢就無再打過我

我家姐
1會買宵夜俾我
2會成日問我夠唔夠錢洗
3會成日同佢班朋友讚我
最緊要以下呢一樣
4每次發夢都會去

阿妹應該會

哇我屌！！！ 我屌屌屌，我就嚟頂唔順喇，好撚想要家姐啊

如果銀河做家姐既生活會點

日日J佢對髀

呢啲先係真家姐

勸你都係唔好FF 太多，
家姐呢樣野你絕對唔想會有（除非你係女，咁樣另計）

番學有功課唔識係咪會教我？ 唔會
係咪會帶埋我去同佢d女仔fd玩？ 冇可能
夜晚番屋企係咪會問我肚唔肚餓食左飯未，洗唔洗買飯俾你食？ 掉返轉
出面溝唔到女係咪會介紹佢班女仔fd俾細佬識？ 冇可能

完

好撚煩 霸住d野

識嘅話會教

打牌唔夠腳會帶細佬 其餘免問

心情好嗰陣會 但多數都係叫細佬買埋比我食 不過如果同佢一齊兩丁友出街食嘅話通常我請

細佬溝唔到女關我撚事

利申 家姐

一睇就知你真係有家姐

好羡慕條仆街仔

你唔會對佢有任何幻想，家人feel only

一樣都冇 仲會蝦你 煩住你 笑9你

係唔撚係啊，呢堆野唔係阿妹先會咁架咩

點解樓上啲細佬咁慘
我無細佬咁叻教唔到佢做功課
但佢入同一間u會同佢講晒所有要注意嘅野，教佢reg科
會請佢同佢女朋友食飯
見佢著衫柒會幫佢買衫
一齊出街所有洗費我比
每次旅行都會帶對鞋比佢

不過我都成日點佢幫我做野
無帶遮要佢接我

認真答樓主 如果我係家姐：

1，我自己都唔撚識 教返我轉頭唔該
2，唔會 除非上屋企 一齊打機 不過最後都係成班女恰鳩你 除你衫 幫你化妝 瘋狂恥笑你
3，佢煮飯應該好食過我 但心情好會買
4，唔會 細佬只能ff家姐（我）

1. 會 試過連大學果d online quiz都幫佢做埋
2. 唔會
3. 唔會
4. 唔會 佢d女仔fd肯定仲多過我
利申：家姐

仲諗緊啱啱呢一幕好撚溫馨

依家應該係屋企教緊細佬做功課

我黎睇下我中左幾多同樓主相反既野

點識我怕羞仔

禁住佢

會好慘

一睇就知e位巴打有家姐

利申：有家姐。垃圾。細個到大都想想想斬死佢。

好bossy

唔係未開sem咩甘大壓力甘你咪係u都搵個姐姐安慰下你囉

加自我中心
做野唔經大腦

慘過食屎

有功課唔識，問多句都屌鑊你。“我細個唔識都無人幫啦，做咩我要教你？”。

唔會帶你出去同佢啲fd玩，因為拖住個細嘅唔會玩得盡慶。

夜晚返屋企會叫你順路買個宵夜畀佢，仲要唔畀返錢你。

出面溝唔到女，就會叫你照下鏡睇下出現咩嘢新鮮蘿蔔皮。

仲要整爛你啲嘢再插多句“你啲嘢真係好cheap”。

做錯嘢死唔認數仲要賴落你度，“我學你咋嗎”。

睇下個天畀個點樣嘅家姐你啦。你覺得生活枯燥，有個八婆成日刺激你心血管，有返啲活著嘅感覺都幾好嘅。

現實你係妹定咩

樓上個家姐話出街會拖住細佬堅定流

平時會好煩 但有事做幫手

817呢

有家姐你只係呀四 同你會知呢個世界係好唔公平

屌你我一路睇一路喊

究竟有家姐係幾咁美好

唔會 佢會直接破壞你對女人嘅所有幻想

我係家姐
一樣都冇做過

有家姐咪會俾家姐蝦到大囉

利申 我係家姐

獨家村一生只求一個細佬佬 雖然會恰佢 但我都會錫返佢架

有家姐慘過屎
有家姐同細妹慘過食十舊屎

我同我家姐年紀差4年 感情都算好好 以前會一齊岀去蒲 佢d fd我都識 會一齊玩旅行之類

醒目！

我細佬話佢會係呢d類型既post數臭我 ，我依家係到守株待兔先

同細佬同年，成日話佢毒撚。
又會係佢打機個陣對住支mic係咁嗌佢個名，搞到佢成日熄mic
不過成日都會幫佢買外賣同買下衫咁
利申：未教過佢做功課

真心如果見到個細佬讀u讀到好大壓力，做家姐既唔會擔心佢架？

細個感情麻麻 反而我大個咗之後感情好到不得了

廁所頭髮唔執，屋企唔撚執，地唔撚吸，碗唔撚洗，乜柒都唔做

我細個同我家姐日日打架，大個咗一齊落lkf蒲 我第一次去lkf都喺佢帶

咁緊係會擔心啦 傻架咩 有時都會同佢傾下計 佢都會分享下佢返學啲嘢

又係個細佬一句都唔覆

好撚羨慕呀

點解係哈細佬唔係錫個細佬

教一題？
已經唔想理你

利申 可憐嘅家姐

我家姐大我七年
呢排成日同佢講政治
佢係台灣讀書
好掛住家姐

50gsd係咩

細佬係新加坡讀書
所以係$50新加坡幣

有好有壞
會恃住自己大啲，使你做嘢。例如：自己坐係沙發叫我去廚房攞嘢，即使你同廚房嘅距離遠好多；自己想食或飲某樣嘢就死纏爛打要你去買，雖然有時會請埋你或者幫你做嘢。
成日係wts到send啲變態sticker 俾你
一時興起叫你借隻手黎咬下
有時又黎問佢著啲衫怪唔怪但問完又唔會參考你意見好似托7咁
又成日同朋友分享你啲柒事
但係會關心你 一齊岀去發夢 又分享一啲趣事
就連而家有得comment都係佢借俾我
但樓主嘅ff實在太多 冇可能有咁嘅家姐

姐控?

屌 我教番佢轉頭

但呢個post都有好多唔好嘅家姐

嘩 家姐咁好
冇遮接下你好閑姐
又買衫又請食飯，幫你含撚都得啦

係屋企唔帶bar 其實知唔知會比細佬望到

定特登係佢面前露比佢睇

醒啦 唔好ff啦 係一樣都唔中啊

會好多頭髮係廁所到

細個嗰陣條死八婆成日打鳩我仲要一巴摑埋嚟自私死港女成日要我幫佢做呢樣做嗰樣，唔幫佢又會唔高興發脾氣搞到好似係我錯咁成日喺我沖涼嗰陣話要去廁所仲要痾屎好臭
心情好嗰陣咪比請下你食一啖外賣咁，心情唔好屌翻你轉頭，勸樓主唔好ff咁多

最大就係我
大我細佬10年
條友仔既電腦 電話ps4 都係我買比佢
今年條友仔岩岩dse上u 買左部macbook pro比佢

好慘 好自私 同路人人

究竟有阿哥既生活係點？

御姐應該好正

聯左三針爆頭

唔會
唔會
間唔時會，或者調轉同係講我要飲椰子煲雞
唔會，完。

錯，係你入去未坐暖就拍門問你出嚟未
明明屋企唔止一個廁所

呵返

我就係依種人
咁難
鬼識咩

樓主札多軍官？

樓主唔好傻

羨慕啲咩？ 羨慕做細佬有得唔覆家姐？
我同佢差一年 細個恰到佢仆街
到依家仲成日會為小事嘈 但又好快冇事
不過因為細個成日點佢做嘢 佢依家好少比我點

感情好
細佬同家姐個樣都正既話
情到濃時兩個有機會扑野
講真如果真係扑左都冇人知啦
第二日咪又係乜事都冇

利申 9up

去旅行有時會幫你找數
一齊數9老豆老母啲衰嘢

利申：我係阿妹 家姐大我十年

你地兩個都好cute呀btw你地相差幾年？

啱呀

小學咪會教囉，上到中學我教噃佢轉頭，大學仲好笑，叫我proofread佢啲嘢有家姐只會煩到你死

利申 上有家姐 下有呀妹 咪撚咁多幻想 實情煩到我想早日離開屋企

諗起都正姐姐係咪掛住我

屌 一句都唔覆

做乜撚嘢

會嫌棄彼此

差四年呀 佢高form 大家都讀緊書

差一年 好撚玩得 不過成日打鳩我

笑撚死 比卡比卡比卡

屌
有家姐呀妹真係前世唔知做錯咩
煩撚死你呀
啲衫啲嘢亂到扑街，成屋每一個位都有佢兩條扑街啲嘢
霸佔埋我張枱，衣櫃一人一半，慢慢變成我得一格仔，我屌
仲有，成日偷食我啲杯麵，食完又唔買噃比我
又攞我電腦用，printer 冇墨又唔換唔買，咩都推哂比我
兩個都係廁所食屎大，去個廁所生蛋咁，入親都唔撚屌唔出嚟。朝朝時間唔夠用，又唔撚比我去先

獨生最好最幸福
有一個家姐你扑街喇你
加埋個呀妹，你永不超生個隻扑街呀
咪撚ff有家姐細妹有幾好喇

想離家出走

會屌7你 而你會覺得佢好樣衰 thats it

有102個冇家姐既連登仔俾左正評

唔好ff得咁美好 當正你係工具人咁點你做野

問你借完野例牌還唔到

利申ff

咪睇咁多AV

當然唔會專登話露出黎啦
但係我覺得屋企最緊要舒服
都係兩粒釘姐咁多年一齊住望到都冇咩所謂 大家對大家都係家人

甘你老母

一係就屌鳩我

有兩個家姐
基本上冇教過我做功課
都係問同學仔多 再唔係自己做
阿媽嗌幫手執屋永遠叫唔郁
我做最細ge就要做曬咁濟
大個咗情況都差唔多
你成績好過佢地未必會鄧你開心
不過我好鐘意我兩個家姐
細細個一起玩
大個有問題盡量一齊分擔
大家性格好唔同
不過係一家人
始終都好重視
相信我家姐都食我唔少野

會點佢做嘢

但係會一齊睇動漫打機睇戲食飯，或者叫自己男朋友同佢連線打。

煩到佢癲，逼佢買衫打扮，日日笑佢毒，好似多左個老母咁。

利申：我係家姐

提子
我個家姐好撚港女
有時傾偈會特登攞你啲嘢嚟笑
唔係唔玩得
佢係踩到你成個地底泥
然後笑你呢樣唔得嗰樣唔掂
覺得自己好似優人一等
一開始大家笑下算
到頂唔順想end topic又或者唔想傾嗰陣又話你唔玩得唔俾人講得

即係佢放假寧願佢唔好返屋企

（btw異父異母，唔會有感情）

得啦 咪咁惡啦 咁呀嘛 下次記得

無親家姐
但係細個一放暑假就比人逼上大陸同表姐住
日撚日都打交
試過比佢用手抓到個額頭係咁流血
仲好抽過葉問

重點係最後個句

細個會同你私補格鬥課程
小弟兩三歲已經係抓抓功同扯頭髮既大師級段數

大個啲會進行長期深造辯論訓練
小時候既我已經學識無理取鬧同聲大夾惡既絕學

再大個啲就有機會聯合男朋友進行二打一混合比賽
個陣我已經經歷過比人鎖電腦呢啲咁嚴格既軍人訓練

宜家既我可以話十九般武藝集於一身！
一般既凡夫俗子根本唔能夠傷我分毫！！

就係
當佢係房度大聲慘叫
而你身手敏捷由廁所極速飛到入去想救佢ge時候
你會發現 佢只係想你幫佢熄房燈
因為 佢已經眼訓喇

細個成日俾細佬恰
因為佢係啲好易忟嘅人我就好淋善
而家有錢會買衫褲鞋襪俾佢
會同佢傾下返學啲嘢
佢俾阿媽話嗰陣會幫下口
同一間房瞓 我會搞到間房好亂
屬於佢嘅空間得佢張床
會點佢落街買嘢俾我食跟住唔俾返錢佢
會笑佢係單身狗
佢打機嗰陣會係咁對住佢個咪講hello
利申:相差六年 感情幾好

多左個阿媽#double double 受寵

由細到大食佢洗佢而家咁大個同佢出食飯買野一樣有大食大基本上乜都幫我安排好晒攪掂

唔好處就係o係屋企大晒開慢慢變到好抗拒外面世界攪到我而家毒到仆街

冇改錯名

唔夠洗問就會

利申：細佬

點解待遇差咁遠

我：家姐，我有功課唔識啊
家姐：拎返我上年果本抄咪得囉

雖然已有家姐 但都要問收唔收細佬

教功課：當年唯一可以幫到手既科係數學，然而我太屎聽唔明，放棄ed，寧願自己問同學

佢班friend：四五個女仔入面都仲有小圈子好撚煩，而女仔之間做friend既定律係靚女搵柒頭襯托，我就唔想對住柒頭啦

關心你：係呀真係會無時無刻關心你，你有需要佢都肯幫，不過我一黎嫌煩，二黎習慣食自己

結論：死毒撚要咩家姐？自己一個更加開心自在

巴打個名

817. 818

我都想要個家姐或者呀妹
屋企3個都係仔

家姐會餵飯食

仙人唔上得連登？

不了
有一個已經飽晒
食左廿幾年苦頭

點解一定要點個細佬做野
點解成日發細佬脾氣
點解要恰個細佬

我身為一個家姐，你以上講個d我全部做齊，我好錫我細佬

但我地對上仲有個大家姐，但你以上講個d佢乜都做過

試過著我件貴衫做佢長期睡衣
拎我錶同袋去用又唔講
做要亂咁擺

食晒啲餸，剩返飯畀你
去廁所沖唔乾淨仲有m血
每晚霸住廁所霸個半鐘
朝早再霸半個鐘
多衫到霸埋你半個衣櫃
啲鞋周圍pat

睇到好好笑 好慘啊ching

孤獨的小孩

好想開個po究竟有細佬既生活係點(利申：想要細佬
係咪會幫我煮飯買飯畀我食？
係咪會做晒屋企啲粗重野？
係咪會帶frd上黎玩hehe畀我睇？
唔好FF咁多啦
如果有細佬半夜要家姐買飯畀他食呢啲真係唔要好過

由細到大冇人倍，一直好好奇有家姐阿哥既生活係點

以我認識好多身為細佬既朋友同埋我自己
即使家姐恰9自己都好
都會比佢恰落去
Hehe就做唔到
其他都試過仲有打甲由服務

生活係地獄

打大小強強服務真係好重要
平時恰細佬其實個心係錫他既呢
好羡慕身邊有細佬的朋友，不過都有啲好衰的細佬
去接細佬放學係我既夢想

接放學真係未試過
比人沒收電話佢會黎幫我拎

睇到都笑左

純粹覺得有個家姐錫好幸福姐

邊一句有講喺屋企冇帶bra？

係尋找失散咗嘅家姐

差11年又好難帶出去一齊玩既

好撚正呀

巴打你係家姐定阿哥？

晒命？

我想有個人煩下我都冇

So變態

我打個d野純正得多

你講個d 係老母，唔係家姐。

家姐係地球上最恐怖最兇殘既生物

認真你會同個細佬講掛住你？

818 維園見

嘩咁撚極端嘅

點解會聯想到我睇AV，我打啲嘢好撚正常咋喎

大佬 扑緊野呀

成日同細佬兩丁友食飯 因為兩老都唔係屋企食
以前會勞役佢叫佢幫我買飯返屋企 依家大家都唔得閒就少左好多
單獨出街就真係冇 有都係一齊搭車去搵媽媽
不過出親街會Q佢隻手
利申：家姐 細佬差唔多180

家姐好好 雖然有時會勞役下細佬
我愛家姐

心情好個陣會呀
不過佢每次都叫我收嗲好嘔

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼
毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

屌，真係

下一句：我帶你出去買新衫啦

淫亂的生活

有家姐的孩子像個寶

雖然好想要家姐，但拍拖多數都揀番細過自己

真

細個個陣
我家姐帶埋我去唱K全部女仔
佢地個個同家姐一樣嗌埋我做細佬

唔好ff

唔好FF

當你試過家姐條仔來到係你張床扑嘢， 中出完D米青係你張床，你就後悔點解出生於一個有家姐既家庭

會俾人當工人咁洗買野食又細佬 拎野又細佬 細佬係度就乜都叫左細佬先

係功課都要你教

港女高質喎

一樣 雖然家姐性格西但係幾錫我（唔發din嗰陣）連佢啲Chanel LV 都唔介意比我用 但變到寧願痴住家姐放fd 飛機 搞到好依賴唔獨立 勁毒（性格上）

家姐細妺
表姐表妹

我有2個家姐，係2個家姐呀！！！！
唔好FF咁多啦

呢個真

高質 禍 港

唔好FF喇
除咗會教功課，其他嘢都冇可能發生。仲要幫佢地做跑腿

係有機會睇到走光嘅，不過你唔會有反應

利申: 有2個家姐

好賤

獨生最好

你會被點到隻狗咁

Yes

女朋友係家姐
對個妹惡到仆街

巴定絲啊我都係中間 成日傾on9野 幾開心 有家姐仲會被迫請食飯 我都會教啊妹功課 啊妹成日d on9野都會專登講出黎 做中間幾開心有福利又可以點啊妹做野

絲

呀哥

不推文回覆啦你班友

以上基本唔會，大鑊起上黎都應該會企你嗰邊。
但係平時你只係多左個會同你狗咬狗骨，有血緣關係既同居夥伴。

利申：有家姐

個啲袋咁平
有的話叫佢比個Hermès你用

深夜幫你口爆中出

［重度弟控］點先可以擁有一個細佬？

我弟弟有兩個家姐，一個希特拉，一個墨索里尼 表示好幸福！

I know that feel bro

淨係得我可以恰佢 其他人唔得

要幫手買外賣俾家姐食

我係巴，個ac佢嘅，佢CD-ROM 嚟。
從來都係佢地整亂哂我係度執執執
仲要成日淘寶又剩，買勁多on9野，用一排又唔撚用，愈堆愈多。
衣櫃我早已放棄比人霸佔。去左外國讀書放假噃嚟，一開房門真係屌出聲，連我間房都堆左好多佢地啲垃圾野當我死左咁堆堆堆。。。依家想光復都難。

兩個放假去玩去食飯都唔會叫我，應該話叫都唔去，次次同佢地食都好煩搞勁耐都決定唔到。

人生最正個段時間係自己係外國讀書個3年，個3年我深深感受到間房乾淨整齊係幾舒服，唔洗比佢地兩個搞亂

冇家姐細妹嘅巴打們，你地好幸福，家姐細妹仲有呀媽，三把口，威力加乘三倍，同打唔撚死嘅蚊一樣煩撚左我20年呀屌

積多啲德，希望來世唔好再比個家姐細妹我

我好想要錫我既家姐

發夢啦你
唔用你啲野都算偷笑

都會嘅，一時興起的話

同家姐出街唔使帶銀包
喺屋企成日畀家姐捉住嚟錫
以前返學唔會教功課因為佢地唔識
而家返工成日問返工辛唔辛苦開唔開心
出開街會問有冇野要幫手買, 有冇野想食

source: me

家姐叫你自己打丁就有唔好ff啦

不要ff了

會漏m漏到成廁所都係
會食完野唔收碗一直用到夜晚
同一個杯沖完咖啡沖黑糖再沖水果醋
唔使出街就幾日幾夜唔沖涼
成條死屍咁攤係梳化刷牙

同家姐差十年，佢搬咗出去住
最近反送中，屋企兩老係深藍
家姐：你過嚟住一排啦，好過日日聽佢地亂嗡

會錫嘅

不過9成係蝦咁囉

會帶你去遊行示威

發緊夢

小學初中就係錫
一過咗就係幫佢做野

一路教一路鬧:咁撚蠢架你
其實係佢大過我先覺得我d野容易

認真答你
睇人
但唔好ff咁多
將個expectation降到無限低
你會開心d

細個嗰陣會成日因為啲好小ge事而打交，但系大個左之後就好少嗌交，（因為已經唔夠佢打），自問都算錫佢（佢長期唔做屋企啲家務，飯都唔會煮，要我幫佢做嗮，阿阿媽又有啲重男輕女）
不過我有陣時都會點佢落街買野食或者幫我買野（懶）（其實佢都唔鍾意落街，兩個死宅）
會教佢做下功課ge （如果我識），但係樓主講其他嗰啲都唔會
表示系家姐

唔好FF咁多

以上所有都無做過
打細佬就試過
利申：家姐

真
我家姐好多手 成日meet我塊面 摸我大髀 仲話好滑 不過佢好錫我

會唔問你就瘋狂拎你啲衫著 成日諗定左著衫 點知比佢著左出街

除左介紹女仔fd俾我識
其他全部都有

當你奴隸咁用炸戇鳩

由細到大都幻想有個家姐會比我攬住瞓
再加一個會攬住我瞓嘅妹

會唔會教細佬點追女仔？

我成日諗 如果我有家姐 我就可以成日問佢意見點追女仔

唔好ff咁多 十個家姐得一個係好

收皮啦，明明就係掛住㩒手機
教一題拎完光環就

都要睇下細佬係咩人囉
問我dse啲野鬼記得
成日依賴家姐

沖涼佢沖先 自己野幫埋佢執 咩都讓佢

有咩你會記得
你連回憶都唔肯
有咩心教呀
雖然教細佬唔係應份
但係唔好自設道德高地
你直接講唔撚想教你都唔會怪你
只係想比人知道，有家姐對功課根本冇撚用

利申叫佢教我，下下都屌撚到我仆街
有疑問又係屌，唔信係又問，講你就信啦妖

我都想識

我都想要

不過身邊個個有家姐既都唔鐘意佢家姐

比人屌左咁多次都仲繼續問
學校有老師有同學比你問
我都唔係好明點解要問家姐
我大我細佬成4年
唔係要我回憶返4年前學過啲乜掛
不過除左問功課
我對我細佬都無乜野
得閒都會請佢食飯

我都想要個好似你咁既呀哥

利申：家姐

我都好想有個細佬

洗手間有用過ge M巾

Agree

鬧細佬個陣會一秒上身

家姐家姐

here

我唔想做人家姐
我想做細妹俾人錫
雖然有堂家姐同堂呀哥都好錫我
始終唔係同一個媽媽生

但又見到有呀哥既女仔fd又好慘

家姐俾我錫啖
人地嘅家姐阿哥咪吸引 到你有就

我已經有個細佬
唔想要多一個
我堂家姐堂哥佢地都係兩姐弟
不過堂哥都好錫我同我細佬
雖然唔係親生呀哥 不過都感受到被呀哥錫既感覺

毒撚格只可以做細佬 我同我堂哥都幾好順

邊個細佬先

有細佬既好處就係可以瘋狂點佢做野
成日叫佢幫我去拎快遞
買野食又要佢幫我買埋
拎佢條bose耳機用 用厭左拎埋佢個airpods用
但發覺airpods唔好用 都係用返自己條JBL
出門口可以Q住佢隻手 佢又唔介意俾我Q
同埋佢又生得高 有時坐巴士都會俟落佢到
咁既家姐你仲要唔要

乜唔係家姐俾我點架咩 家姐我今個月唔夠錢洗 你攞對波Q你細佬？

錯啦 你點得郁家姐先算啦
諗太多啦
你問我攞錢？
Sorry我都唔夠錢洗

平胸港女但都會feel到架ma
話說家姐有冇女介紹俾細佬

有男朋友 唔合格嘅家姐扣你五十分
睇下約唔約到人 一個就mama地想去

因為我細個好窮 老豆老母咩都唔買比我
gameboy 暴龍機 乜都買唔起
所以大個之後搵到錢 幫到d細既咪盡幫

家姐唔可以有男朋友咩
聽日約左同事收工一齊去 好開心 終於唔係自己一個人行

呀哥我又想要MacBook pro
我細佬佢乜都唔缺
缺既都係我買唔起既野
依家未讀完書返pt都係夠養自己
我都想要個呀哥可以養埋我

阿哥

會唔會係碌9係到回post

會同細佬攬攬
會喺張床同細佬互相按摩
廿幾歲人 夜晚有時會訓同一張單人床

就係呢啲細佬 一秒激到家姐發癲

可以答你
功課唔識會教 但睇咩科 試過有次作文比左個idea佢 比左個建議佢點開頭 然後佢比老師捉左出黎鬧過佢抄功課/係d書度抄🌝

唔會帶出黎玩 不過會有共同朋友一齊玩（打機識）

夜晚番去會問有咩想買 係屋企細佬想食宵夜會煮

溝唔到女係唔會介紹 從來各安天命

有家姐既生活係多左個人照顧、玩、傾計、比人點

係出面再光鮮亮麗
翻到屋企都係一個污糟辣蹋煩膠港女
會無啦啦發啲西女人脾四
一入廁所就冇個半鐘都唔洗旨意佢出黎
啲衫褲雜物會無限擴張佔據成個屋企
會充滿自信地教我做功課但十次有九次都係教錯曬搞到我勁低分

不過我病個陣都會主動照顧我買嘢食俾我
如果手頭鬆動心情又靚個陣都會係手指嚹漏啲俾我洗

有好有唔好囉不過真係唔好ff太多

我都想有個咁既細佬

會霸撚住你部電腦

由細到大都比家姐恰 點你做野就有
細個唔夠佢打 大個嘈交唔夠佢大聲
樓主咪FF

會帶細佬睇戲 食飯 去玩
都有成日帶佢出街 見我啲fd
功課會教 但佢冇心機聽 所以要氹
會成日買飯同佢鐘意既野比佢

但都會嗌下交 但轉頭細佬就會氹返自己
佢仲成日講好sweet既野

利申:家姐 一個細妹一個細佬 細佬隔8年

家姐我唔識同女女扑野呀

哦，扑野好簡單姐，同家姐分享下，等家姐教下你

有家姐= 必須做跑腿
有家姐= 俾人當住佢fd面前恥笑
有家姐= 坐沙發會俾人long腳
有家姐= 幫佢封起地下啲衫
有家姐= 喺佢啲底衫褲下面刷牙洗面去廁所
有家姐= 食雪糕雪條飲汽水要俾佢咬/飲啲走

我都好想試下有個哥哥 例如 邊個恰你？我幫你出頭

夜晚用佢地底底BRABRA打個靚報復

會多個小型老母